Prottokoll sel 21mal Märzil 1873.
Koos ollid kohto Peawannem  Ado Kandelin 
Mart Epmann 
Hans Saarman
Kirjutaja H. Saarmo
№ 5.
Kohto ette astus  Rein Kredemann ja kaebas, et temma on omma 3 päewa rendi kondratti  Jaak Wirale münud ja et Jaak Wira on lubbanud temmale se eest 20 rubla anda, agga et Jaak Wira ei tahha sedda rahha nüüd mitte ärra maksta.
 Jaak Wira astus ette ja ütles, et temma ei olle sedda rahha lubbanud Reinule mitte selle kohha eest anda, et Rein temmale pärrast sedda rahha jälle taggasi peab maksma.
Sepärrast, et neil selle ülle mitte kummakilt poolt tunnistust ei olle, pallub walla kohhus sedda asja aulikko Kihhelkonna kohto ülle kulamisse alla anda.
Neile on ka Prottokoll wälja antud.
Ado Kandelin XXX
Mart Epmann XXX
Hans Saarmann XXX
Tunnistusseks kirjutaja H. Saarmo /allkiri/
